有冇人解釋吓點解費明奴個名好治愈？

因為廢明奴

費綿濃